831夜晚有揸車/cctv影到條街既人唔想被消失就同我入黎！

無論你當晚係邊都好，好好keep住車cam/cctv內容，順便睇下有冇救護車，消防車，警車經過，又睇下有冇d著住紀律部隊制服既人上左d唔似係佢部門既車！

記住班狗冇手令你就有權唔交，再唔係就收埋一個安全地方

你自己去條街講啦！